監控街燈殺到黎，有咩妙計可以令全香港人識驚？

可唔可以去主要道路既街燈/紅綠燈貼下街招
最好係夠塞/好多人既地方

係人多地方見人衝紅燈就走過去指住佢話「扣十分」